有冇人做過7仔

好唔好做

每個人都有7既時候,
好唔好做, 你覺得呢?
點解要勾起我地痛苦既回億?

多數1仔0仔，第一次聽7 仔

比ive 仔做

ive仔做ibank

垃圾工都要開post問